新界東馬鞍山區出現民建聯睇戲團

美國英雄外國勢力干預香港事務？